00 後幾時開始寫甲骨文？

又易記，筆劃又簡單。

青00后得罪尒-.-?
系甘追擊禾地

返過學校補習
屌你老母半班人都用普通話傾計

20後表示冇聲出

元天屯學校？

草書